求翻譯，向世界廣傳中信圍困事件

是否罪行? 唔係你同我幾個人決定，係需要仲裁對不對?
現時三語同步放送中
求翻譯，讓世界看見真相

香港版

English Version

日本語版

推

推！

建議樓主英文同日文用啲誇張啲嘅標題，例如[香港警察試圖用催淚彈屠殺市民] Or [警察趕盡殺絕示威者] Or [警察強攻正在逃生的市民]

因為目的係要啲唔知咩事嘅人都一睇就明，而且要show到俾佢地睇示威者只係想逃生，而警察就不斷進迫。所以小弟建議將1：53嗰段放響開頭

小弟1999 sor

一定要追究到底！

push

推
真實好似無咩人講

推阿

Push

不反對通知書 個作用根本無效

有point!!!

pish

推 無人講
今日再貼過

救義士！ 救義士！ 幾個去！幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

黑警死全家 過街老鼠 全家比狗中出

中信吾知二定三樓會通到天橋，嗰度有二，三名嘅前線警員喺度疏散人群緊，我係現場。

希望樓主明白，有人趕盡殺絕，但係有人會放生我地

我唔會俾呢個post死

打強化玻璃要打4個角
用鎖匙壓再搵硬物打落去

最新消息，有人願意寫韓文!!!

推啊屌佢老母

牙sir做野5洗你教下次放夠300粒